"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[740932],{740932:e=>{e.exports=JSON.parse('{"items":[{"id":"what-kind-of-breakfast-is-served-at-hostel-brikette","question":"Milyen reggelit szolg\xe1lnak fel a Hostel Brikette-ben?","answer":"A vend\xe9gek nagyra \xe9rt\xe9kelt \xe0 la carte men\xfct \xe9lvezhetnek. K\xf6zvetlen foglal\xe1s eset\xe9n a reggeli d\xedjmentes."},{"id":"what-are-the-check-in-and-check-out-times-at-hostel-brikette","question":"Mik a be- \xe9s kijelentkez\xe9si idők a Hostel Brikette-ben?","answer":"A szok\xe1sos bejelentkez\xe9s 15:00 \xe9s 22:30 k\xf6z\xf6tt, a kijelentkez\xe9s 07:30 \xe9s 10:30 k\xf6z\xf6tt lehets\xe9ges."},{"id":"how-much-does-it-cost-to-stay-at-hostel-brikette","question":"Mennyibe ker\xfcl megsz\xe1llni a Hostel Brikette-ben?","answer":"Az \xe1rak a d\xe1tumt\xf3l \xe9s szobat\xedpust\xf3l f\xfcggenek. A legfrissebb tarif\xe1k\xe9rt v\xe1lassza ki a k\xedv\xe1nt szob\xe1t \xe9s \xe9rkez\xe9si időpontot."},{"id":"what-is-there-to-do-at-hostel-brikette","question":"Mit lehet csin\xe1lni a Hostel Brikette-ben?","answer":"A hostel t\xfar\xe1kat szervez vagy aj\xe1nl, p\xe9ld\xe1ul t\xfar\xe1z\xe1st; egyes programok fel\xe1rasak lehetnek."},{"id":"how-far-is-hostel-brikette-from-the-centre-of-positano","question":"Milyen messze van a Hostel Brikette Positano k\xf6zpontj\xe1t\xf3l?","answer":"A sz\xe1ll\xe1s k\xf6r\xfclbel\xfcl 350 m\xe9terre tal\xe1lhat\xf3 Positano k\xf6zpontj\xe1t\xf3l."},{"id":"how-close-to-the-beach-is-hostel-brikette","question":"Milyen k\xf6zel van a tengerparthoz a Hostel Brikette?","answer":"A legk\xf6zelebbi strand nagyj\xe1b\xf3l 350 m\xe9terre van."},{"id":"what-room-types-are-available-at-hostel-brikette","question":"Milyen szobat\xedpusok \xe9rhetők el a Hostel Brikette-ben?","answer":"Foglalhat vegyes h\xe1l\xf3termi \xe1gyat, kiz\xe1r\xf3lag nőknek fenntartott h\xe1l\xf3termi \xe1gyat vagy saj\xe1t f\xfcrdőszob\xe1s priv\xe1t k\xe9t\xe1gyas szob\xe1t."},{"id":"does-hostel-brikette-have-a-terrace-with-sea-views","question":"Van a Hostel Brikette-nek tengerre n\xe9ző terasza?","answer":"Igen — egy nagy k\xf6z\xf6s terasz Positano f\xf6l\xe9 n\xe9z, panor\xe1m\xe1s tengeri kil\xe1t\xe1ssal."},{"id":"is-free-wi-fi-provided","question":"Biztos\xedtanak ingyenes wifit?","answer":"Igen — ingyenes wifi \xe9rhető el az eg\xe9sz sz\xe1ll\xe1s ter\xfclet\xe9n."},{"id":"is-breakfast-included-in-the-rate","question":"Tartalmazza az \xe1r a reggelit?","answer":"A k\xf6zvetlen foglal\xe1sok \xe1ra tartalmazza a reggelit; egy\xe9bk\xe9nt k\xfcl\xf6n d\xedjat sz\xe1m\xedtunk fel."},{"id":"does-hostel-brikette-have-an-on-site-bar","question":"Van a Hostel Brikette-ben saj\xe1t b\xe1r?","answer":"Igen — a b\xe1r k\xe1v\xe9t, k\xf6nnyű harapnival\xf3kat, reggelit, vacsor\xe1t \xe9s italokat szolg\xe1l fel minden nap 07:30 \xe9s 23:30 k\xf6z\xf6tt."},{"id":"can-i-store-my-luggage-before-check-in-or-after-check-out","question":"Megőrizhetem a csomagomat bejelentkez\xe9s előtt vagy kijelentkez\xe9s ut\xe1n?","answer":"Igen — bejelentkez\xe9s előtt 10:30-t\xf3l, kijelentkez\xe9s ut\xe1n pedig 07:30 \xe9s 15:30 k\xf6z\xf6tt biztos\xedtunk csomagmegőrz\xe9st."},{"id":"are-there-age-restrictions-at-hostel-brikette","question":"Vannak korhat\xe1rok a Hostel Brikette-ben?","answer":"A h\xe1l\xf3termekbe csak 18 \xe9s 39 \xe9v k\xf6z\xf6tti vend\xe9gek jelentkezhetnek be. A priv\xe1t szob\xe1kra nem vonatkozik ez a korl\xe1toz\xe1s."},{"id":"are-children-allowed","question":"Elsz\xe1ll\xe1solhat\xf3k gyermekek?","answer":"A h\xe1l\xf3termek kiz\xe1r\xf3lag felnőtteknek sz\xf3lnak, gyermekeket nem fogadnak. A korhat\xe1r elker\xfcl\xe9s\xe9hez priv\xe1t szob\xe1t foglaljon."},{"id":"are-pets-allowed","question":"H\xe1zi\xe1llatokat lehet hozni?","answer":"Sajn\xe1ljuk, h\xe1zi\xe1llatokat nem enged\xe9lyez\xfcnk a sz\xe1ll\xe1s ter\xfclet\xe9n."},{"id":"does-the-hostel-have-its-own-parking","question":"Van saj\xe1t parkol\xf3ja a hostelnek?","answer":"A hostelnek nincs saj\xe1t parkol\xf3ja; Positano nyilv\xe1nos parkol\xf3h\xe1zai t\xe9r\xedt\xe9s ellen\xe9ben vehetők ig\xe9nybe."},{"id":"is-air-conditioning-available","question":"Van l\xe9gkondicion\xe1l\xe1s?","answer":"Igen — minden szoba \xe9s h\xe1l\xf3terem l\xe9gkondicion\xe1lt."},{"id":"are-lockers-provided-in-the-dormitories","question":"Vannak szekr\xe9nyek a h\xe1l\xf3termekben?","answer":"Igen — minden \xe1gyhoz tartozik saj\xe1t z\xe1rhat\xf3 szekr\xe9ny; hozzon saj\xe1t lakatot, vagy v\xe1s\xe1roljon a recepci\xf3n."},{"id":"are-towels-included","question":"Biztos\xedtanak t\xf6r\xf6lk\xf6zőt?","answer":"Bejelentkez\xe9skor zuhanyt\xf6r\xf6lk\xf6zőt adunk, strandt\xf6r\xf6lk\xf6zőt b\xe9relni tudsz."},{"id":"is-bed-linen-included","question":"Tartalmazza az \xe1r az \xe1gyneműt?","answer":"Igen — friss \xe1gyneműt biztos\xedtunk bejelentkez\xe9skor."},{"id":"does-hostel-brikette-have-laundry-facilities","question":"Van mos\xe1si lehetős\xe9g a Hostel Brikette-ben?","answer":"A hostelben nincs mosoda, de a k\xf6zelben t\xf6bb szolg\xe1ltat\xf3 is tal\xe1lhat\xf3."},{"id":"does-hostel-brikette-have-quiet-hours","question":"Vannak csendes \xf3r\xe1k?","answer":"Csendes időszak van 23:30 \xe9s 07:30 k\xf6z\xf6tt."},{"id":"how-do-i-get-to-hostel-brikette-from-naples-airport","question":"Hogyan jutok el a Hostel Brikette-be a n\xe1polyi rep\xfclőt\xe9rről?","answer":"Sz\xe1llj fel a Curreri Shuttle-re Sorrent\xf3ig, majd a SITA busszal utazz Positan\xf3ba; a Chiesa Nuova meg\xe1ll\xf3n\xe1l sz\xe1llj le."},{"id":"where-is-the-nearest-bus-stop","question":"Hol van a legk\xf6zelebbi buszmeg\xe1ll\xf3?","answer":"A Chiesa Nuova buszmeg\xe1ll\xf3 kevesebb mint 80 m\xe9terre (250 l\xe1bra) van, l\xe9pcsők n\xe9lk\xfcl a hostel fel\xe9."},{"id":"what-payment-methods-are-accepted","question":"Milyen fizet\xe9si m\xf3dokat fogadnak el?","answer":"Visa, Mastercard, Maestro, bankk\xe1rtya \xe9s k\xe9szp\xe9nz is elfogadott a recepci\xf3n."},{"id":"is-reception-open-24-hours","question":"Nonstop nyitva van a recepci\xf3?","answer":"A recepci\xf3 07:30-kor nyit \xe9s 22:30-kor z\xe1r. K\xe9sői \xe9rkez\xe9st előre jelezni kell."},{"id":"does-hostel-brikette-have-a-shared-kitchen","question":"Van k\xf6z\xf6s konyha a Hostel Brikette-ben?","answer":"Nincs k\xf6z\xf6s konyha, de hűtő, v\xedzforral\xf3 \xe9s mikrohull\xe1m\xfa s\xfctő a vend\xe9gek rendelkez\xe9s\xe9re \xe1ll."},{"id":"does-hostel-brikette-offer-female-only-dorms","question":"Van kiz\xe1r\xf3lag női h\xe1l\xf3terem?","answer":"Igen — foglalhat\xf3k csak nőknek fenntartott h\xe1l\xf3termi \xe1gyak."},{"id":"is-the-property-wheelchair-accessible","question":"Akad\xe1lymentes a sz\xe1ll\xe1s?","answer":"A hostel nem akad\xe1lymentes."}]}')}}]);